有冇人同我一樣好掛住9:30達哥

記得以前一路睇達哥一路食嘢
係世界上最幸福嘅事

雖然chat room 低質左 但總係有啲篤中我笑點
一直有depression 又冇咩朋友嘅我
9:30達哥係唯一比到快樂我嘅地方
唉 可唔可以返返去以前
比返達哥我

過去的就讓它過去 畢竟曾經只是曾經

反而多咗2個鍾做自己嘢
以前上哂癮唔睇唔得

拉

日日開住達哥D片刷廣告，希望佢早日出山